{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026132",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 STX 리조트"
    },
    "text": "自然と美しく調和したヨーロピアンホテル客室で2つのスタイルをお楽しみいただけます。 多様な付帯施設として中炭酸ナトリウム温泉水のSPAとフィットネスセンター、自然で楽しむ山の香りバーベキュー、秀麗な造園を誇る樹木園散策路、そして各種イベントで家族や恋人、友達と一緒にするのにとても良い聞慶STXリゾートです。 炊事情報全客室の調理器具は備えておらず、事前要請時に炊事道具のレンタルが可能です。 チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00以前です。 寝具の追加時には、1軒当たり15,000ウォンの料金がかかります。 無料駐車と無料Wi-Fiを提供しており、すべての追加費用は現場で支払ってください。 客室タイプはデラックスとスイートに分かれており、デラックスは基準人数3人、最大4人まで宿泊できます。 スイートは基準人数6人、最大6人まで宿泊が可能で、追加人数は無料です。 様々な食事オプションとしては、ラセナレストラン、ハッピートゥゲザー、カフェテラス、山の香りBBQなどがご利用いただけます。 また、ミーティングと宴会のためのグランドボールルーム、ファインホール、大講義室、中講義室、小講義室、セミナー室、ビジネスセンターも提供しています。 スパサントリーニやフィットネスセンター、カラオケ、ゲームセンター、GS25コンビニ、体育施設、散策路もご利用いただけます。 スパサントリーニに入場する際には水着と水泳帽を必ず着用してください。 スパの利用料金はオフシーズンとオンシーズンに分けられ、ご宿泊客は割引価格でご利用いただけます。 朝食はラセナ&ハッピートゥゲザーで提供し、利用時間は07:30から10:00までです。 朝食ビュッフェと朝食単品オプションを選択でき、料金は年齢によって異なります。 スパ及び屋外エアバウンス水遊び施設は2023年7月8日から2023年8月27日まで利用可能で、料金は年齢によって異なります。 追加入場券は現場で購入でき、スパ及び屋外エアバウンス施設を利用する際には水着と水泳帽(キャップ)を着用してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "客室には炊事道具はありますか？",
            "answer": "全客室の調理器具は備えておらず、事前要請時に炊事道具のレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具はありますか？",
            "answer": "寝具の追加時には、1軒当たり15,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、無料駐車と無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室タイプは何種類ありますか？",
            "answer": "客室タイプはデラックスとスイートに分かれており、デラックスは基準人数3人、最大4人まで宿泊できます。スイートは基準人数6人、最大6人まで宿泊が可能で、追加人数は無料です。"
        },
        {
            "question": "どのような食事オプションがありますか？",
            "answer": "ラセナレストラン、ハッピートゥゲザー、カフェテラス、山の香りBBQなどの食事オプションがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "ミーティングと宴会のためのグランドボールルーム、ファインホール、大講義室、中講義室、小講義室、セミナー室、ビジネスセンターがあります。また、スパサントリーニやフィットネスセンター、カラオケ、ゲームセンター、GS25コンビニ、体育施設、散策路もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スパに入る際に必要なものはありますか？",
            "answer": "スパサントリーニに入場する際には水着と水泳帽を必ず着用してください。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食はラセナ&ハッピートゥゲザーで提供し、利用時間は07:30から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "スパおよび屋外エアバウンス水遊び施設の利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "スパ及び屋外エアバウンス水遊び施設の利用料金は年齢によって異なります。追加入場券は現場で購入できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 644,
        "QA": 517
    }
}